短腳狗＃大蘿柚＃兩邊扭＃估隻狗！

冇人估到！？

禾愛Emilia